（中共送大禮）廣深磁能線懸浮廣州東站經南沙直插香港！

備受關注的廣深磁懸浮建設線路有了最新最權威的消息。

24日，在廣州市推進全球重要交通樞紐建設情況發佈會上，廣州市規劃和自然資源局公佈的規劃圖顯示，廣深高速磁懸浮預留線路將從廣州東站引出，一路南下經南沙，跨過珠江口後進入深圳寶安和前海，最後直入香港西九龍。

這是廣深磁懸浮正式預留線路首次曝光，南沙也成了此條線路的最大受益者。

據悉，廣深磁懸浮時速約600公里，這也意味著，未來從廣州中心城區，只要不到10分鐘就可抵達南沙，而廣州到香港，亦在20分鐘之內抵達。

https://www.bastillepost .com/hongkong/article/8023594

無問題！
中共俾錢啦！
反正西九站都係中共境內！

3穴中出

武肺病毒直送唔係唔要下話

咁高鐵起黎 把撚呀

中共俾錢就多多都起, 一如起埋磁能線地鐵

利益輸送
你識條鐵

起完又拆都唔係第一次， 例如機場T2

擺明唔受深圳玩

電費邊個俾

會被邊緣呀

你唔去做雞我邊有錢呀
我冇錢點養你呀

南沙10分鐘到西九,10分鐘到澳門,
即係連港豬O都廢埋
過去10年大白象變哂廢物,
高鐵和港豬只剩下利益輸送和欠債

成功掏空香港

條橋用黎貨運
但高鐵係真廢物

磁能線

一車車運落嚟

唔起又被邊緣化

今次極大機會駁去香港國際機場

港共：
上面話要一千億起 磁能線？
Ok ok 即刻磅水比你！

唔撚經深圳市區但又叫廣深磁浮

即係話你知廣州軍警可以喺20分鐘內落香港

已經冇所謂啦 起啦起啦

唔洗投票啦 直接通過

明顯香港俾 送錢上去

咁快洗哂叫雞錢？

拉直線插穿青衣

北面有齊深中通道同新伶汀洋通道運閪咩，未計新界大陸位置同澳門甚至珠海市場

概念虛線唔係俾你嚴謹噉睇

高鐵真係起十年用一年就拆

遲下又有磁浮2.0,再拆再起

證明香港軍事戰略地位高過深圳好多

膠鐵起咗成千億
今次起碼三千億啦

叫雞來回廿分鐘

香港好快名存實亡

仲有深圳方案 直入東大嶼

◆ 深圳版：
廣州國際金融城-東莞蛤地-深圳香蜜湖-香港東大嶼

昨天，深圳市城市交通規劃設計研究中心公佈了廣深高速磁懸浮規劃設想及票價方案。線路起點為廣州國際金融城，往東進入東莞設蛤地站，南下深圳設香蜜湖站，全長101.7公里。

一兆都照比！
GDP go go go！
支那全面脫貧！

但屯門去觀塘依然要兩個鐘

又有基建，肥肥
準備定錢出埋大陸果份，營運頭果十幾年就比你地香港攪啦

80億

/per year

起得都移民關我撚事，支持

成功攬炒

整咁多谷gdp

今次Fat Fat 啦

唔起有撚GDP

反抗失敗嘅下場。

又插旗

正，以後可以早上去廣州飲茶食布拉腸，下晝返返嚟香港返工

可以運送大量解放軍同裝甲車，懸浮車做唔到

到時大灣區返工架喇
香港你住架咩

今次又課幾多百億

香港段黨鐵比錢起 比錢保養維收 比電費人工開支
收入同中鐵8:2開 中鐵8 黨鐵2
要不是中鐵帶動乘客 你們黨鐵早就完蛋了

高鐵都變咗廢鐡，仲要被規劃搞呢d

分價錢架
懸浮列車係超高速棺材, 直去到香港飛維多利亞港海葬
高鐵係慢速棺材, 只能夠土葬慘無人道

可以拆高鐵了

去廣州東站點都有用過去廢物南站
港豬比支那槍拍閪住個頭無得唔起架啦
但西九膠鐵出條專線直入去粵西仲好
北京上海都係飛機算鳩數啦
好撚想睇經深圳d大巴撚執曬
到時等睇廣州返生而深圳收皮

條鳩鐵即刻變垃圾

香港併入深圳，搞定

香港仲有國際機場？

祖國今日洗錢起完聽日拆你識啲咩

要咁多鐵路把鬼咩...靠飛機運人運貨成本隨時仲低

劏房波又要加邊樣稅

高鐵之一年戰爭

已經被融合緊

一帶一路攪唔掂唔緊要，仲有香港呢隻羊牯

港豬澳係方便運貨根本好少人用去澳門

咪玩啦
條橋搵人仲多過運貨
每日貨車得小貓三四隻
如果真係要去珠江西部
深圳灣+沿江高速+虎門大橋
淨係需要過一次關
邊撚度會同你港珠澳要過兩次關、仲要申請特別通行證

遲啲深中通道通埋
條橋一定冇人用

通晒之後就會話咁樣過關法條橋會無用
就會拆晒d關

起得就預拆關㗎啦其實

港豬bridge 係比拆關口後支那人自駕來港,
到時假一國兩制取消,保險都會取消

新界東撚表示：咁就快D永久取消東鐵D蝗通車啦仆街

10分鐘車程，但一日得兩班都玩鳩死你

支那連一架普通黨鐵列車都整到成pat屎咁仲學人整高速磁浮車